早洩改數據，可唔可以告佢虛假？

真是監都有得佢坐？

Link?